想問下尖沙咀麵屋武一係藍定黃？

今日係五一黃金周，想幫黃色日本野，想知呢間係唔係

推